走，但走去邊？

走，但走去邊？

返屋企訓教, 第日再嚟過

大家想唔想機管局每日都瘋狂取消航班？